劉國昌導演公開否認係時代導演，佢係畀人做的，跪求大家繼續支持手倦煙。

劉國昌導演公開否認係時代導演，佢係畀人做的，跪求大家繼續支持手倦煙。

革命電影：時代

推